覺唔覺好多coser都係曲線賣淫？

外國特別嚴重
明明冇都一定要加泳裝版比佢
有時仲露埋點
根本就唔撚係cosplay

已射thx

認真討論

你個例子直頭係直線賣淫㖭啦

人地上流社會黎家
一劑幾百萬

又好似係

背心假奶都J

日本/大陸: cosplay順便賣淫
鬼妹： 賣淫順便cosplay
搞清楚先

外國好似特別嚴重係咪因為asian少用twitter/patreon/tumblr

帶咗胸圍點解個波細咗咁多

more

大嗰個假奶嚟..背心嗰種

每條女都有個價

講到尾都係一種包裝

毒撚錢好搵

對波時大時細wor

驗下眼啦

Lm

雞黎

主菜賣淫 配菜cosplay
其實都係滿足客人要求姐

而家唔撚係同你討論對波真定假